如果你捐個包血有狀態通知，你會唔會更加有興趣捐血

如果你捐個包血 處於 備用/已使用/過期 ，什至用左係咩治療上 ， 都會有通知比返你

你會唔會好想捐一包係到博有人用，或者依包過左期，會再去捐多包，希望有一次包血係有人有用

純粹睇下大家意見

會 - 正皮
唔會 - 負皮

如果可以唔捐返大陸我會開心啲

係有心捐一早去捐啦，仲係度整色整水

餐廳裝修得靚d都會吸引d啦 無可否認整色整水係必需

：你所捐的血已經到達中國大陸，幫助了三位同胞

裝態 - 深圳集運中心

你的血包已過期，已送往化學廢物處理中心焚燬

血包已離開【香港機場轉運中心】，下一站【北京首都機場轉運中心】

唔會
呢世都唔會再捐血

發生咩事

19:56:33 你的血包已被炸毁

行出街望下

即係點

全港醫生+護士捐血率100%先叫我去啦

證據？

全港公務員+紀律部隊捐血率100%先叫我去啦

整隻game叫捐血暴龍，捐得愈多愈好打
又有得捐血抽靚女怪

咁隻game 要好吸引先得

唔係好關事喎

講錢最實際
做善事有得扣税
捐血如果都有得扣
我包保每日條隊排滿成條大埔道

咁呢個又真

佢想講每日150?

150個強制捐血先啦

或者加入公屋計分制

你的血包正被吸食

事實係做醫院既人係好少捐血

講真我都幾有心捐 不過成日唔記得之嘛

睇你個名都知你有心

護狗表示唔撚柒捐

以前做手術室一排，做移殖用過百包blood products

有時未必係公院症，條translplant team 會做埋私家症

唔會 捐你老母

捐完血有一日有薪假
保證捐血站客似雲來

有得指定捐比邊種人就捐

支持啊 捐完血 元氣大損 休息一日都好正常丫

您的派送員：徐愛軍/愛國/國強

點此聯系

On9我返工已經服侍你，又要交稅比醫療開支你，放工仲要拎我啲血，有無撚病，病人先係人醫護唔係人黎？

同樣邏輯可以應用全港打工仔

血包加入BLOCKCHAIN 概念, 方便呃更多投資

你的血液已被炸毀

如果可以寫明唔俾咩人而佢可以跟住做我咪捐
失血死啦支那人死黑警南亞狗

好似講到免費做咁

唔知關唔關事，總之就係唔會捐😂😂😂

通知：你的血包已被炸毀

行過d捐血站真係水靜河飛

要人捐血都起碼俾人知包血用左係咩地方

廢老 廢中 吸毒者 中国人 150
自己攞嚟衰搞到要做手術嗰班人

諗下都唔想捐
以前年少無知捐過十幾次
而家不了

捐一次血扣10%稅
交得越多稅既人就扣得越多
啲有錢人仆到去捐
咁就好睇囉

ON9 通知你俾左個支那人又點
你都捐左啦

你點知包血返左大陸

有得諗，其實做善事都有得扣，係咁因為咁樣似賣血所以冇推行

捐血放一日有薪假 屌你老母捐咗血邊有力返工

有薪假或者退稅
就變咗有償捐血
令血液質素下降

冇得揀捐比咩人，只有得揀唔捐

會捐既自己自然有理損，唔想捐既都自然大把理由。整色整水係可以拎一班無咩所謂中立既去試下 好過一成不變

你返工需要服侍病人既你咪應用
所以我都唔會叫人去捐血
個個都捱到五勞七傷 捐血又無假又無咩對自己好
又咁多支那賤種

全香港好多打工仔都辛苦嘅，唔好講到剩係醫護人員慘

都可以係假 所以從來都唔捐

成間醫院語言偽術
人地醫院係生意mode
玩d咁煽情既野?

點解

唔係好明你講咩

你呢啲真係痴撚線

比起知道包血用左係邊更多既係滿足香港人既虛榮心

大家都講唔到重點
有人話政府工 醫護人員100%捐血
佢地先肯捐
大佬啊 人地起碼有返工 有交稅
要捉都捉班綜援撚 難民去捐先啦
又要免費睇醫生 定期body check
又有得食有得住 又有得出三糧
點解唔捉佢地去捐血

成本直線上升喎

但咁同政府補貼私院有咩分別？

淘寶咪又係咁

加埋排行榜同組隊元素
可以基督教 vs. 天主教 睇下邊個捐多d
又可以搞埋教會 vs. 教會
等教會d友說d教友去捐血 每個月追數

不過事實係紅十連幾多血係比公立
幾多血係比私家都唔肯講

送返大陸就應該唔係（希望各位巴絲唔係睇content farm/fake news啦 ）當然你可以話佢講大話，睇下你覺得紅十字會credibility有幾多啦

不過每日150件用幾多就真係唔知嘅

但如果因為咁而令真係有需要嘅人唔夠血用又唔太講得過去

當然紅十字會安排/服務閪又另一件事啦

所以呢？

做死d血庫佬咩

直接d買血 1千蚊一包實際少少

我係英國捐，每次捐完會send番message話你知啲血送左去邊間醫院

唔捐咪唔捐囉，啲血係我嘅我鍾意企喺紅十字會門口攞啲血寫血書都唔撚捐血吹咩？等佢個透明度高啲我先考慮下捐唔捐啦

我好D我捐血都係呃 餅乾同果汁喝

你好撚煩
我咪話左個個都捱囉
識唔撚識睇字呀？

唔係捐俾非三粒星就得
黎左香港7年當你贏

唔係不嬲都有嫁咩 中學果陣捐過第一次血
隔左大半年到收左email話包血俾人用左 多謝晒咁上下 不過無咁details講用左係邊 我諗個系統好難set到究竟你包野用左係咩用途/病人度 要搞既可能要多少少人手去處理

唔洗搞咁多，佢d捐血站肯開廿四，我每個月捐一次又點話姐，屌喇星收咁早，d人迫埋晒時間，次次去親都排隊咁濟，捐你老味咩

你都on9，咩年代重講難唔難，有心搞一早搞左啦。

藍絲廢老, 150新移民 有得揀唔用係佢地身上我一定捐

應該規定果班每日150強國人進入香港頭十年強制性捐血 唔撚捐就將班陷家剷送返上黑龍江

樓主可以去紅十字會做

屌你老母
死盲撚 睇清楚啲啦 講緊要醫護100%捐血呀
其他人都係咁又點
你老母件臭閪生撚左件On9仔

醫護撚惡過狗

連登多盲撚令人勞氣啫
日日要醫堆狗 放工仲要比狗吠 正常都燥底

咁又怕人因為錢呢個動機去捐血，敗壞社會風氣

捐咗30 次
宜家身體好似差咗

知去邊都唔捐
紅十會講過未試過俾大陸
但未又係落晒去啲廢老到
等佢地輸血輸到精精神神
然後佢地就會係巴士地鐵搶你位再大大聲屌你廢青

再加上雖然未俾過上大陸
但一堆大陸仔落黎係香港醫院用喇

我想問我之前捐過血,但無信寄黎話我知我係咩血形, 係咪代表我d血唔用得?

依家風氣良好架

蝦腸

有錢就捐 完

你捐的血已經幫助了一位病人, Zhang XY

整個咁既system要用好多錢，又要請人operate，一定唔work啦

屌 之前見紅會出左個app
樓主唔係上黎問意見下話

講咩都假，之前都有捐開，直到佢針中左我左手條神經線，勁耐都未完全好番

點解要捐比私家醫院比佢收益

點解要捐比150

點解要捐比廢老

留意到好多人都話d血送上大陸
想問你地點樣得知
我google唔到有關數據

有其他國家做
醫管局唔肯做

lm

浪費不必要既時間同行政費用

你張捐血卡有寫

有冇狀態都怕照捐

而家啲醫護狗eq低到

都會照捐

會
但如果一見到運返大陸
我以後唔撚捐

K型，講唔出口

第一次捐血喎，未驗血點會有寫？？

呢個諗法幾有趣

可能慢
可能寄失

太耐就打去紅十字問

首先要信個狀態

唔大陸都私院
一係自由行新移民
或者剛剛夠7年港人
機器貴行政貴
你知真相捐血率又低

所以唔會搞

醫護狗真係惡過撚，第一句就話返工需要服侍病人先應用得，咁唔係講只限醫護人員咩，點會變咗全香港打工仔？

idea 好,但實行好麻煩增加工作量

血管幼好難搵,抽過一次佢用支針了咗我幾野都搵唔到,抆返出黎再插

講緊十幾年前既事

到時咪話用喺私院某位病人度，你估會肯講係用落支那人度咩

民建聯多謝大家支持鐵票

紅十字會好似泛民咁屌血

有薪假就狗衝去捐
一係就增加透明度等D人知D 血用左去邊
畀廢老都算了, 畀私家醫院同運上中國就真係不能接受

啱呀
講完又唔信就真係浪費公幣

不了
一諗起要捐比港豬同支那人

心照啦xx marketing同事

李勇

親，你的血已被炸毀

都好過佢閉門做車

有會同你講？

原來一直都係屈鳩人地

有機會去探病睇下醫院病床有幾多個人係講緊你聽得明既語言
仲未計仆街私家醫院，拎血包去賺錢
捐佢老味呀

我好似收過email話捐左既血救左個人

唔會，實假
你淘寶集運都有假簽啦

之前傳媒問過紅十字會架
佢哋一直都唔敢否認
咁你明啦

有選擇先會捐，只通知無用

基於人道精神考慮，在血液供應充足甚至有餘額，以及香港病人不需用上所有血液時，中心或會作個別例外考慮，將剩餘血液幫助香港以外的病人。

望下最下個行字
就憑呢行字，點都唔會捐

大家見到呢種思維就係地鐵主席果類人
我話ok就ok /有心就捐左
完全唔係諗住解決問題
純粹將問題賴落發問者度
不過社會都需要呢種垃圾人種

你的血包對愛滋病毒呈陽性反應,血包將會送往堆填區

如果可以要求自由行, 一簽一行一捐
同埋, 新移民都要每三個月捐一次, 捐夠7年先比身份証
我會更有興趣捐血
去睇佢班仆街個閪樣high下

自己接受過輸血
所以都會想捐番比人
不過有明確狀態通知緊係好，過期好浪費

就算出左依個系統
你估佢唔會造假咩

咁又唔洗，強制公屋戶捐血我就捐

捉撚曬啲監躉捐血咪得，每捐一次減10日刑期

啱呀
如果捐完血行街睇戲食飯答車旅行買樓有得平香港人仲唔仆去捐咩

其實樓上好多方法都好work

你都傻既多
捐多左血.多左血用,
咪多左D唔急需既人輸血
變相增加自己工作量........

樓主以為連登仔會去捐血？

有狀態都阻止唔到蝗用
不了

正評比樓主idea 不過唔知系統支援順唔順利

冇會唔敢否認?

捐血救人本來係好事
但係唔好彩救著隻蝗
果種陰質真係做幾多好事都補唔返

害左香港 自己都內疚一世

要返工，不了

點解我d 血當公眾資源
我無樓你又唔俾我

然後用我d 血做手術賺錢
私院無我d 血做唔到手術賺錢
咁我係唔係應該有得分先
唔係免費睇醫生都好呀

話之你有冇得查
我只需1次100蚊就夠
反正做唔做假都係你既事

咁多支那蛭，捐血？不了

再加公屋撚 眾援100%捐先好叫我捐

扣稅先啦。。
比私家醫院賺錢不了

岩啦 齊齊唔撚捐

係呀，病左唔好撚入醫院
我咬柒死你呀

收皮啦智障狗
我讀書時一可以捐/血站來就捐，個心以為幫到香港自己人
後來見到血會比私院賣血，廢老濫用，大陸狗吸香港人血，血會仲要比中血會操縱就唔撚再捐
你咁撚愛國最後全身既血即日捐曬出去，反正你都留中國人既血啦，比番中國人岩曬

why not! good idea

紅十字會一直話血冇送出香港境外

只係每年都大把支那人拎到身分證

仲有大把大陸人來香港醫病生仔

捐血有得扣稅就話啫

掉低啲嚴重畸型細路就鼠返上支那

都係唔撚捐
屌佢老母唔公開d血捐左比咩人，我做咩要捐
d藍絲廢老，就算係香港出世呀，都快撚d死好過啦
窮得黎又老既話，係香港生活仲慘過流浪狗，又係應該早d死
又窮又有重病/有遺傳病，又係仲慘過流浪狗，有無問過佢地想唔想仲比血佢地吊住條命

至於個d 150新移民，雙非細路同蝗國人來港生細路同埋蝗國人黎香港醫病個d，屌你老母仲要比血佢？不了

既然有咁多風險比左d寶貴血液比左班害港賊，或者夾硬吊住人條命，仲要捐血 ？不了
咪攬炒囉，睇下藍絲廢老缺血死得快d，定比佢地猴住寶貴血液既香港後生仔死得快d

唔撚係下話，低級垃圾人種既血都要
一陣班仆街平時吸開毒又濫交，仲毒過毒撚d血

吸開毒既血真係未到生死關頭都唔敢要

買正評？

捐血其二作用係換血 即是捐走舊血而刺激自己身體製造新血 我反而無考慮捐左比邊度

不過知道捐左去邊都係好事黎，即使包血被賣左去例如黑市地方 只係可能影響想捐血既意慾

嬲嗱

個idea幾好， 我可以幫你係reddit宣傳一下 你準備好kick starter攻外國市場。

由細到大都驚捐血
不過最近老豆做左個手術 中途流左好多血 用左好多包
果時就同菩薩講 以後一定會捐 答謝以上無私的人
有時針唔吉到肉唔知痛 我認我都係自私果群
希望我之後捐既血...都可以派上用場, 啟發佢地或者下一代人
繼續呢D無私的精神

：你所捐的血已經到達養和醫院，幫助三位病人，成功收取$10000醫療費

賣血只會有D廢人係度日捐夜捐

親 ， 你的血已在黑市成交

會！

咁請人嗰陣加返職責必需捐血囉。你公司唔夠血用就叫人捐，市民冇錢醫絕症，你就話我地唔係開善堂

返shift 返到血紅素唔夠

幾年前仲係無下面行字 最近一兩年後加上去

點解決一定要捐唔可以賣?

狀態：下一站，北京人民解放軍醫院

乜柒都唔捐
連器官捐獻都取消埋

打死唔捐

開左0o話你知

嘥鳩氣，無得控制比咩人用，有撚分別。

細胞係有佢分裂壽命，稱之為老死。
其實你加速自己死亡。

造血有自己機制replace 舊。 唔需要刺激。
你睇下邊個高官去捐！？

女性個個月都會換血～
即係女性可以唔洗捐～

佢地捐你夠膽用？

卵巢一出世fix 死左250 ~300粒， 一個月吐一粒。

所以身體係dna set 定左。

違反dna, 突登去失血，放血係會加速死亡。。

當然科學雜誌唔會登呢d info., 因為無血會世界大亂。
醫生，高官，個d 會唔會捐血？

寧願死都唔會捐一滴
利申護狗

假膠?
幾百粒? 一個月吐一粒?

Sor 我個腦彈咗一粒粒珠吐出嚟畫面

個通知可以係假 反正你都證實唔到

其實d卵子每個月都比賽,每一次消耗成千粒。輸左唔夠快就要死,所以女人有幾十萬粒都會用完。

血液已離開香港範圍

護狗too

你的血液被驗出HIV

召喚鍵盤捐血五毛 JR

好多女人都捐
女人天生偽善

yes 所以50 幾歲就停經。

al bio 攞b

我一直都想試下捐血
係體重唔達標

最撚乞人憎係捐完血叫我捐錢
過主啦

身邊好多女仔身體太弱唔適合捐，但係死都走去捐
一係就次次都唔捐得
一係就捐完暈...

狀態通知可以造假㗎嘛on9

辛苦了同志

捐一包血可以放3日假就去

講真，如果你捐血都出到半日SL假紙我相信會多咗好多人捐，
依家有一大部分人都係因為放工捐血站又收先唔去捐啫，
紅十字會又話鳩人星期六日一次過去捐做唔切，咁有心捐都冇用啦

捐去私家醫院做手術賺錢？不了

退稅嗰啲會變咗賣血咁，所以講錢嘅話真係唔可行
但係捐完血可以有法例保障，有休息時間，相信會令好多人主動去捐
正常男士都要三個完先可以捐一次，就算三個月放一次假對各大小公司嚟講都唔會係太大影響
仲有，捐咗嘅血人人都有機會受惠，啲冷血老闆反對就咪撚輸血畀佢

當然，又會衍生到另一個問題，咁學生捐血會有咩補償，自僱嘅朋友又會有啲咩滿足到佢哋呢
咁就要集思一下喇

要改善捐血率一定要做番啲嘢
一係就有補償
一係就講明啲血唔會拎去中国
如果連捐血者嘅要求或者知情權都滿足唔到，又點可能要求啲捐血人士咁大愛咁無私奉獻

不過其實 依家所有嘅血液好似都唔比再出入口蝗
利申有朋友因為病嚴重病 所以知

佢一日唔交代清楚

一日都唔撚捐

你咬人就應該

俾人咬返就話人eq低

連登仔

捐我老婆？不了

之前去捐，冇幾耐佢send返個gmail同我講比左個20幾歲女人用左 救左人

我有成大包血係個女人身上流動緊

777話每日150隻蟲係勞動力呀嘛 叫佢地捐啦

奉旨要捐？唔洗成本呀捐血 繼續係咁唔好講唔夠血 講到好似欠左佢地咁

咁多人收唔到 睇黎好多血都廢左

親 你的血已一開三

已經冇人對紅會有信心 收手吧啦

您的血包已被炸毀

遲啲5G iot可能有得搞?可以track住啲血包real time location,再將record寫落條blockchain?

你的血包現已送達［北京市人民醫院］品質超過全國97%用戶

如果可以選擇唔畀中國人使用更好

咪又係俾假資料呃你班港人

已經好多人講你依句

如果捐包血會幫你驗埋血脂，白血球水平，驗埋有冇隱性疾病，有份report寄返比你，我諗香港會有好多定期捐血者

如果驗血驗多啲項目可能都會吸引人嘅

你唔係咁天真以為唔捐去大陸就無大陸人用呀嘛

原來有人講咗
如果成本高 可以係最近一年內捐咗3次嘅先會驗

依家捐血係間接幫私家醫院印銀紙

一包血幾撚貴

不過。。。係要捐嘅，始終救人一命

儲印花

唔好理條五毛蛋牛麵啦

利申都係讀bio

如果捉到香港人心態
血流成河都得

係咪真？ 我由讀書捐得就去捐 keep 住4 5個月捐一次 附近無捐血站仲次次來回幾十蚊去最近捐血 捐咗幾年 捐完係無頭暈 行得走得 但呢一年唔知係少咗運動定點 成日係地鐵暈低 好撚柒 唔係一兩次 係起碼十幾次 真心驚

利申 20歲 真絲
之後會唔會愈來愈嚴重？？？ 捐咗幾年就成日暈 唔想死

我指卵子數量啫

事實上人體嘅rbc生命周期都係120日
所以即使你唔捐血，你嘅骨髓都會定期造新血

順帶一提，血小板嘅生命周期最短，得5-9日
所以捐完嘅血分流後，未必包包都能夠派上用場
印象中可以存最耐嘅係血漿，可以雪一年

其實每次捐250-350cc
而成年人體血液平均都近5000ml
其實真係好少
而一個人失血多過20%
即係冇1L 血先有可能出現頭暈症狀
捐完血飲返多啲水就冇問題
半年後可以再捐

捐血都有好處
可以減輕肝臟嘅負擔
因為死左嘅rbc都係要經liver分解
同埋紅十字會都會check你啲血有冇咩嚴重血液疾病嘅
因為佢地都冇可能將有愛滋/乙肝帶菌者嘅血捐比其他人

另外有一部份人需要定期捐血
就係啲負血型嘅人
因為太罕有，紅十字會甚至會打電話call佢地去捐
其實都係幫自己買個保險
萬一撞車有意外要輸血，都有可能自己救到自己
呢啲情況真係有錢都冇用，血庫冇血就係冇血

你成日暈係咪血糖過低? 冇食早餐?
如果有貧血應該過唔到篤手指過關，捐唔到血架喎

有食
最近篤手指都係啱啱掂到最低要求 一係就啱啱好唔過 就第日再去搏一搏捐多次 之前係起碼個range中間

咁如果我keep住4 5個月捐一次係咪唔係太好？？上面話違反dna加速死亡係咪真？就算keep住捐要唔要隔耐啲？定跟返紅十字會話隔百幾日捐一次？因為我一夠期就去捐

上面打錯咗 我唔係4 5個月捐一次 係3個幾月 姐係百幾日一到期就捐

事實blockchain可以令成個系統更加有說服力喎

仲要睇埋用我包血個個系邊個 蝗就不了

成日輪班d血色素會易唔夠

150個強制捐血先

唔會
佢地係衰在態度差 技術極差
你主動去捐血 佢好似當你乞衣咁 求佢比你捐咁
佢拮得唔好 d血唔出 就屌9你捐得慢
發現咗係佢拮唔好 佢竟然用「挑」嘅方法插返條血管
最後我隻手變咗紫色 全隻麻痹咗 郁唔到 無血出
我同佢講 我捐唔到啦 隻手無咗感覺
佢「摺」咗我一聲

如果捐血有official 喺social media update 你個捐血紀錄有得share出去，又計分又盛，肯定好多年輕人去捐

拎資助嘅要定額輸血